[恭喜利物浦首奪英超] 曼城友善球迷吹水區 169

光復香港，時代革命

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

你地個心情係咪

英超都拎左好多次啦 都想比其他人拎吓

呢排都賺夠

都想俾其人賺下

比 topic

正皮左

Mendy真利黎

利子路過比個正皮
下季大家健健康康再鬥過

個topic改做下季捲土重來好過啦

撐利是工作
反利是生活

正皮

On9 topic

痢迷多過鏝

樓主25到 輸左仲要topic講利都唔講鏝

全部假鏝 我真痢

仲有得唔認輸咩

我代表利迷催樓主屌牛

樓主好靚仔

歐聯加油FA Cup加油

首奪好搶口

我利迷

食屎狗樓主

路過見到"首奪"兩個字入咗嚟正皮

Topic好柒

今次撐你

鏝不嬲無球迷

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

🙏🏻順手推

傻閪波

topic大方

會唔會因為武肺取消列隊

英超無所謂啦 平常心

歐聯加油 我都想睇鏝攞

Respect
呢兩季真係好精彩

多謝

屌你老母

乜鳩topic

猁狗仲賤撚過獌狗

我係咪入錯利狗竇
咁多隻死鏝狗入黎依個Post爆閘

LZNMSL

Topic

大方
今年歐聯轉倣鏝迷

垃圾鏝撚有fans

好眼瞓

早兩季MENDY傷就拎到英超
今季MENDY健康少少就輸到仆直

黑氣石黎

免費都冇人要

用嚟吸傷，好似早兩年巴塞個華美倫咁

路過想請教下，點解哥帥會用丁力打正前同死用文迪打左閘唔用辛真高/簡些路既

真心諗唔明

我都想知

呢度全部人都想知哥狗呢個戰術大師諗乜鳩

黑文有俾哥狗屌屎眼換正選
簡些路屌咗哥狗老母所以後備都冇

簡些路應該屌左哥狗老母黎
至於隻死黑鬼應該幫哥狗含到雪雪聲

dllm入鏝post咁耐未見過咁多正評
以為自己入錯post

我鏝區pr

百年利迷報到

同隻黑鬼一撚樣
做實事唔撚得

會員同球員一樣

我地鏝迷最尊重利迷的
識英雄重英雄

所以話幫黑鬼平反真係on9
般尼好波啊

隻黑鬼可能會閒時幫哥狗採棉花搵外快

我驚佢採棉花都比d殼整到爆晒江提早收咧

根本黑文就渣但哥狗死攬都係問題
已經不下一場係輸佢error lead to goals都死要出佢話佢未train好個態
懷疑黑文係哥狗自己order而唔係碧根列斯坦話買
所唔撚認輸

佢快d躝返非洲採棉花採橡膠
如果唔係踢到分離式斷腳死就變下一個佛洛伊德

是但啦
哥狗果隻固執on9都唔係第一日睇
如果唔係 唔會連續2年r聯都咁撚柒比人踢出局

Kalidou Koulibaly is keen on making a switch to the Premier League. Manchester City could try to lower the €90M fee by including players in a deal. Oleksandr Zinchenko, João Cancelo and Angeliño are discussed. [AreaNapoli.it]

29歲 90m
做乜鳩

條友同拿玻里仲有幾多年約？
90m歐咪撚柒買啦

買diaz 算啦

點解白文仲排得前過石頭

記得早一兩年石頭幾好

未傷前 同拿仔都有個幾好既不失波記錄

算啦屌
我鏝條後防點排都會出事

又比人禁住屈

疤班高層真係痴撚線

之前個班有一半嚟咗鏝

因為佢夠black

FC Bayern München will wait until 2021 to sign Leroy Sané from Manchester City when he becomes a free agent. [SPORT1]

係先好講

聽聞個source係goal收返嚟

好波呀
比機會我地雪夠佢一年
到時送件雪到硬既垃圾比你又有咩所謂

我地老細又唔係等錢洗

日日叫佢返嚟齋坐, 清佢佢locker

今屆冇姐
下屆拎返冠軍就會多啲球迷

科登
科頓
霍登
霍頓

⁦🎙️⁩ Benjamin Mendy: "When you’ve won two consecutive titles you’re naturally a bit lower mentally. In some games we didn’t have the same determination we have now.."

"We’ve all got the same intention and ambition, which is to be ready for the match against Real Madrid C.F.. All the players have this determination and we need to find our rhythm and get back to our best level as soon as possible.."

買捷維爾啦

鄰居

下個topic: 恭喜曼聯三殺曼城

聽晚終於有得睇

點解死都唔簽辛祖
放same
或者換佢唔好咩?

因為sane有拜仁夢

25仔不了

Pep Guardiola has confirmed John Stones is OUT of the quarter final clash against Newcastle with an injury. (SPORT)

😂

成隊冇條英撚靠得住

Walker算係咁

叫人stayhome轉頭嗌外送茶再多人運動

科？

另計

真

佢都係stayhome叫外賣姐

今晚1:30

睇啦睇啦

不了
又輸咩

執多個fa cup好過冇

有聯賽盃已夠

有前4已夠
不過都係冇得踢r聯

你睇文字直播？

有巴我 黑白雙煞
3寶齊晒

Your City line-up in the FA Cup!

Bravo, Walker, Otamendi, Laporte, Mendy, Gundogan, Silva (C), Mahrez, De Bruyne, Sterling, Jesus

Subs | Ederson, Stones, Zinchenko, Rodrigo, Sane, Bernardo, Cancelo, Foden, Harwood-Bellis

巴我 黑文 白文 肥根
出齊四大垃圾
重注找卡數

要輸了

我鏝四寶
真係同阿妓一撚樣
養班垃圾

狂歡四寶

黑文繼續正選

哥狗好野！！！

黑文
又有笑話睇

路過利迷子，祝你地今季勇奪歐聯
齊齊破魔咒

btw你地今場又出歡樂組

又同肥根你眼望我眼

拍定手先

諗下有咩笑料

黑文同哥迪奧拿咩關係 點解仲有正選

幫佢含撚

而家BLM緊要焗出

開波都無人

求link

見到黑文就驚

拿仔

撚狗四寶

thx

對面10號條友好撚扭得

聖麥卡文

好野黎

麥明詩

睇過佢幾場都唔錯

但係埋門廢到嘔

其他三隊Big6都入到四強, 如果我地入唔到就好笑

黑文

隻死黑鬼踢緊乜鳩

On9

黑文做緊乜

有4寶係到 有幾奇

黑文真係on99

個黑文踢緊乜撚野呀

屌你老母隻死黑鬼到底想點

中超料--黑文

射乜

中超都比多佢

爬文

馬水
成隊波柒完未

學界料--黑文

以前仲有黑一招

呢家冇埋

學界料都俾多佢啦，呢球射乜鳩呀

馬水咁撚好射都炒

我射都中龍啦

隻黑文今日個腦係咪short撚左

佢鳩射都算
其實跟咗哥帥咁耐點解啲腳法都咁柒

踢緊乜

依家同後智利佬時期有咩分別

唔止今日了

你連落場嘅機會都無

難得有順link 喺到鳩踼

啲後衛唔啱換到啱

當自己有羅拔臣同taa?

馬水

幾次機會都入唔到
場場都玩劇本 睇撚到厭

cwa

馬水差d

8射0中係咩玩法

冇乜運

8射0中
痴撚線波

馬水幾靚

白文呢條傻閪除左識foul 仲識乜

陣間黑文又助攻對面㗎喇

舉手

識幫哥狗含到雪雪聲有正選

仲識送pen

成隊波亂撚到

逼到咁仲傳

洗唔洗傳到咁細

Feel到牙根已經唔想再傳波比黑文

真

但佢自己都一鳩痞

兩隊波都好亂

屌你老母死黑奴下下狂斬一腳我阿婆斬識踢你個位啦

冇隻黑鬼咁鳩先

黑文淨係亂出波

丁力咁都射得出

丁左腳射到咁算唔錯了

d 法國鬼黎到鏝全部都係troll game
黑文同文加拉第一場都係好好j
之後就場場屌佢老母

根真係唔再比波隻黑鬼

基錯ok la

拿仔？

拿水 Nasri

大家都係文迪
大家都係黑人
大家都係法國

點解雇馬果件定緊撚多

哥狗嬲豬

法國黑鬼
打少左

黑文唯一優點真係人緣好性格好

嗰個end game神卡嚟

佢仲夠膽死恰b華

耶狗又係賤種
咁都想搶丁力

唔瞓傳得咁靚

耶穌

其實簡些路打左邊點都好過黑文啦

佢係獨開

越撚曬位仲爭乜鳩頂

耶穌打番翼咪算囉

耶穌打lwb換走黑文咪得

都話簡水屌左哥狗屎忽

打蝗果場幾好

施華唔柒想比條黑奴

pen 啦 咁樣推法

好似成場波比人bully咁

最好全隊杯鳩佢

炒咗

未？

pen

kdb

goalllllllll

長眠喇

cwa 根 丁連續3個空曬都唔傳俾黑文

唔訓

goal

唔瞓

2場都係靠唔訓先入到波
2場都係靠死球

birthday goal KDB

kdb hbd

馬神入波未

哥狗終於醒爬俾唔瞓主射pen

獲加

斬撚到咁

Feel到佢嬲嬲哋
打極都射唔入

屌 黑文真係未出過球好波

丁係咪有練左腳，見佢今場好敢射

早兩年幾得未傷前係助攻王

佢Monaco 嗰時係勁嘅 不過而家就

我覺得速度出波係唔錯 但啲底能決定害撚死

佢第一反應做嘅決定都好差

半場無曬人

獌對軌
阿對我地/紐

又冇得種樹了

穩了

最好車四強鸁埋獌

有邊次唔係

半場仲睇緊先係真鏝

屌你老母隻死黑鬼又出乜波

對傑志果次

屌個黑鬼又出球咩波

斬咁高

你果時唔黎一齊睇

仆街尼

馬神差啲

黑文真係屌你老味搵球出得正常d都無

有fd一齊睇

Manchester City have an agreement in place with Kalidou Koulibaly, but have NOT placed an official bid with Napoli yet. (SPORT)

扮乜

見到你喺遠處望住我地勁耐都唔敢行過黎

係
見到有條友沖落球場梗係縮

屌那星對面茅撚到

講咗咪爆

同你有仇呀
抽咗三次水

卡路爾踢傷拿仔

科仔

紐卡素空難死啦咁撚矛

卡路爾矛撚完未

下場點打利

耶蘇

腥正選

咁我寧願輸

坐到出年夏天算啦

啱聽

diu

白文又柒

讓哂

嚇撚死

真係黑文白輪住爆

btw我想印返個英超金章
上年去印字時未有貨 依家先醒返起
有冇推介邊間黃

2-0

丁

丁力

丁好似好耐無入過波咁

瞓了

靚撚到

好彩頭先白文嗰球唔洗輸

科一入嚟就助攻

科仔控落黎靚到

Hea打算啦有乜所謂

有簡水

繼續唔換腥

雪撚到佢下年岩啦

最好雪到條仆街仔下年歐國盃都踢唔到

諗起科仔下年開始正選都扯旗

哥狗：今年賣走佢

科

一世反哥

洛水學咗熱血飛鏟

B華啲右腳傳中仲好過獲加

黑文啲傳中真係無一次傳到俾隊友

記錯3點開波

假鏝

MU CITY CHELSEA AND ARSENAL?

溫布萊見

葡萄牙見

我屌 仲等我打兩粒鐘機

咁既藉口都講得出

打佢啦大佬

訓醒 開波未

邊個叫腥

無睇就贏

以後都唔睇lu

沙拿

睇黎又係深夜閪波

尋晚捱到12點半出陣
見到輸波三寶即刻訓啦

我都係 12點半諗住恰一恰 一恰就天光

睇返highlight
白文個球真係搞笑到
退化得咁快真係世間罕有

冇勁過

最勁果期咪熱血飛剷+頭搥 但都係keep住派膠

法國條p牌洛水狗假鏝好耐無蒲頭
是咪死咗了

向前看啦

林特話国安法只係針對一少撮人
信政府唔怕啦

Manchester are reported to be looking to Burnley to replace the departing Leroy Sané, with Dwight McNeil shortlisted as a potential summer signing.

Now, it's claimed that City are interested in Bayern midfielder Thiago Alcantara, and have approached his entourage to gauge whether he would be interested in reuniting with Pep Guardiola

Barcelona are confident that if Manchester City's proposed two-year Champions League ban is upheld, Pep Guardiola can be convinced to return to the Camp Nou dugout.

邊撚個

踢左翼嗰個，不過只係一般貨色

71見
但唔係最後一次見

又係慢翼 冇意思

勝在有一腳傳中同後生

係英超中下游簽人簽完返黎咪又係成個冼佳亞咁

維拉個周柏豪有無得諗

佢應該去獌

唔好再買中場

Btw買啲未成名既都好
反正出名嗰啲都唔肯兩年冇歐聯踢

Btw 疤狗神轉會
幾時買我地d老將
迪史達根換返巴禾？

白文換迪莊

根叔換法蒂啦

本人愛国愛黨

你啲post支那前支那後
我就真愛國

禾地黨唔huan然你呢d人妖

黑文換斯美度

阿古路換巴夫韋特

想叫連仔幫我置頂個愛國post
係咪要去站務台

希望以後繼續同大家鳩up睇波

一直都在

國安扮咩洛水狗

Napoli intend to sell Kalidou Koulibaly and have told manager Gattuso that the centre-back will be leaving this summer. Napoli's asking price will likely be reduced from £91m to £64m-£73m.

Manchester City are very interested in Koulibaly and the player is very keen to join City if a fee is agreed. [DuncanCastles]

唉屌你死拜狗

Less than 50m

快撚d斷腳啦啦25狗辛尼

屌你老母乞衣拜狗

Manchester City are 'very happy' with the deal they’ve struck with FC Bayern München for Leroy Sané - €49 million up front with €11 million in add-ons. [The Athletic / Daily Mail Sport]

祝反骨仔百病纏身, 全家生愛滋
去德國嗰陣最好空難死

咁撚樣都very happy雪佢一年仲happy啦

起碼都買返個Alaba補數啦

叫做唔洗點洩先
但都係要講句屌你老母乞衣拜
全隊連埋個乞衣主席快啲4

你老母就國安

唔撚柒乜撚野法呀屌你老母
聽日去行街都唔撚得咩
大家銅鑼灣SOGO見

2分鐘都未有就有負皮
個Bot都幾快手

食屎 賣咁平

又乜水

好似同蛆交換咗個青訓前鋒
但唔知乜水

想知咩addons
如果係贏德甲或者出場次數都仲可以叫唔使蝕
如果係贏歐聯/足球先生嗰啲就

屌睇返原來要比10m
但賣走嗰青訓就收10.5m
應該係財技嘢
同巴祖交換美路比真歷一樣

A 'large part' of the €11 million in add-ons for Leroy Sane would come from Bundesliga and Champions League wins with Bayern Munich - the rest are performance-related awards.

[@SamLee]
應該拎到一半最少德甲輕鬆啦
不過話拜出到350000-385000 per week
好難怪腥走

49m咁平起碼都加個高文換啦
死拜狗

講多無謂
行動最實際
大家幾時衝入去拜狗個狗竇屌撚柒佢地

你帶隊

哩啲野梗係要交比哩度既人妖大佬我鬆弟人妖華做啦

大家小心

困能咗喺老銅有咩車走到

痴撚線

換衫先

不如我入嚟比你地屌算啦好嗎？

Ching幾能癲，咁都有心爆拜狗閘

真心respect

就係困能住咗冇野做先有時間

Anyway ching小心

安全去安全返屋企

萬事小心

上個月用綠卡衰能咗

罰能咗500就冇用到了

照繼續用啦
我之前奶過野都照繼續用

驚能咗

唔想罰5000

我個fd罰咗次500
但果個月都有賺

基本上好難唔賺

占奔今日做咩唔開qna

屋企張床要人

費事洗IG Story

比其他人睇有用嘅野

我有幾個fd狂些牙認人

咪就係

Q&A一日三四十條問題

啲人順住嚟睇浪費時間到仆街

想問下有冇鏝tg group join

有個長年冇人既fifa gp

死了

想要鏝球員啲sticker

Pep Guardiola has ruled out the possibility of Jadon Sancho returning to #ManCity.

[via @TelegraphDucker]

簽leon bailey算啦

返到屋企就報一報到

最緊要安全
一個不能小

根據德媒援引自天空體育的消息，由於在辛尼身上的花費低於預期，拜仁開始猶豫是否要花重金簽下夏維斯。

消息稱，花費在辛尼身上的轉會費比預期要低，這打亂了拜仁的引援節奏。高層目前正在考慮是否要花費重金買下夏維斯。

串撚到
喺拜度Cap過嚟

抵爆閘啦

BREAKING: Man City banned from UEFA club competitions for 2 seasons & fined €30m

Manchester City have been banned from the UEFA club competitions for the next two seasons by Uefa and fined €30m (£25m) after they were found to have seriously misled European football’s governing body and broken financial fair play rules.

唔係話上訴緊咩

Manchester City are set to find out whether or not their two-year European ban will be upheld on 13 July, after they appealed the decision last month.

呢段先係真

屌你貼舊文，差啲嚇撚死

想拖到再下年先禁？
俾哥狗玩多年歐聯

屌你波追放流料

我個FD SD黎 我都嚇死

你的朋友就是

有冇人成班fd傾緊移民去邊

但明明成班都係窮撚

想問蛆狗請唔請工人

你帶多個人去英國拎行李就得

水塘

唔好嚇我呀
唔係水塘有事呀嘛

佢琴晚whastapp同我講買咗機票

我仲問佢係咪去旅行

屌
都唔知信唔信你好
你條友成日玩膠

我都唔信

牠是有小小on9

希望今晚仲見到大家

深夜場不嬲無人睇

已經少咗個

我諗住錄完燒餅帶俾佢睇

本來有燒開俾黃耶，呢家要俾埋水塘嗰份

我睇

要安全
仲要睇我鏝列隊㗎

原來今晚踢。。。

似和

法國鏝post真係無鏝迷

有你就夠

4曬

今晚冇心情
留返你打熱狗果晚？
時間又早d

是但
你揸旗

到時早一日你再召喚我啦

驚唔記得
帶多啲女來

重仔

咁我會唔記得件事

死黑警比返個ac人

那有女

唔明你講咩

今晚會唔會有sane

去咗德國啦

今晚想輸幾多粒?

剝咗隻智慧齒痛撚到打字都痛，今晚唔睇喇

Raheem Sterling’s friendship with Bayer 04 Leverkusen's Leon Bailey (22) could give Manchester City the upper hand as a host of top Premier League clubs consider a move for the Jamaican. He is keen on a move to the #PL this summer. [Sky Sports]

今晚假鏝 bye
廢事睇閪波睇到又無精神 又無時間 又燥

456就一定㗎啦

之前啱啱重開就睇
而家完全冇心情睇

和到已經係奇蹟

輸兩粒當贏

今晚想睇喎
睇哥狗點樣比對年青軍收皮

反而覺得獌有可能贏猁

雙殺la

今晚做真鏝

要睇列隊

是但啦

想睇下今晚哥狗點樣柒法

all in 入球大

不嬲柒

How we line-up tonight against Liverpool! 💪

XI | Ederson, Walker, Garcia, Laporte, Mendy, Rodrigo, Gundogan, De Bruyne (C), Foden, Jesus, Sterling.

Subs | Bravo, Stones, Zinchenko, Bernardo, D.Silva, Mahrez, Cancelo, Otamendi, Doyle.

Mendy

最已陣

仲有肥根
不過有加西亞同埋科睇都值啦

加仔 科仔

今晩唔睇先係真鏝

起身起身

抵睇了

屌你官宣了

52m

屌奶星見撚到佢著拜衫火都嚟撚埋

睇下科仔好過啦

好耐冇live過

改名未

有冇圖

成班柒到

企係到例隊

下個po祝佢斷腳

列完隊就炒鳩對面啦

屌你老母死腥狗
去拜仁斷腳啦

miss左列隊

一定要啦

快手比猁炒幾粒我訓

希望佢踢第一場就斷腳

黑警又做野

啱聽阿

預計半場0:3

祝佢全家含家剷啦

佢老母都算主謀

有冇列到隊

黑文可以又柒

列左幾秒

含埋撚

mendy

靚到 如果唔越

有真高唔用用黑文
同埋應該比Walker抖下用下簡水啦

黑文真係冇撚得救

呢隊波依家真係好撚悶
完全唔知踢緊乜鳩

拿水守到沙拿

點解sane咁25 曼城對佢不薄
連巴神都一直深愛曼城

佢就死㗎喇

唔瞓咪傷

快d死

佢全家就快暴斃

純分享

利記好出力

洛水守到神軒一棟都冇

黑文靚到

黑文算係咁

第一次見到隻黑鬼出波有威脅

記得佢打猁幾上力

神軒本身都冇乜盤扭 有幾難守

佢岩岩黎果陣幾好j 連刷幾個助攻

幾靚

守到沙拿

暫時最差
1.黑文
2.肥根
3.耶穌

耶蘇越位果球幾靚

又越

燈

耶穌係咪唔識笠射

升咗幾多

差啲收皮

笑死 差d輸

我條ace慢過龜 有冇link

辛尼 去拜仁年薪有幾多？

其實放根出黎有乜撚野用

上面話好似350k 週薪

搏腳

駁屌渣下？

發覺好多人冇睇

防守黑洞同拖慢個反擊

邊有球迷

暫時冇腳好波

Pen

250駁到pen

12碼

PEN

屌你老母死黑警

摸JJ

琴力射就有趣了

Pen!!!!

炒

1-0

唔訓d 12m真係最穩

又係時候放馬水對利記炒12碼張gif出嚟

垃圾鏝咁都要黑

季初都炒過

你睇返牙路同耶穌

又係靠我

咁都黑？
拉左10秒，桃都俾gomez 偷埋先跌

佢打錯字
係乞
呢隊波專乞食

係冇人入過

揸jj

Now條友利到痴線

耶穌
cup得好靚
得到on9

岩先艾達臣飲水 無過去場邊

係咁讚

有 比哥狗叫左埋黎

點解突然咁多未見過既名

咁樣贏有春用咩垃圾鏝

我funson

扭得幾靚

嬴撚到咩

全部都係人妖華分身嚟

要求由第一場黎過

加仔又傷

今年犯太歲？

十二碼個下佢都想講無犯規架喇

冇英超先多翻人睇

文尼打人

正路

條友不嬲賤種格

大家都有抆住架啦
屌你祖高美斯掹jj喎

年年都犯太歲 未試過正選選11人健康踢到一季

佢打唔死廢龍
搞到廢龍打鳩加仔

旁述話防守個個唔應該搏到咁盡

廢龍呢下

廢龍救世界

廢龍

Now條友好撚煩

廢龍咁撚上力做乜

佢下下咁撚樣出擊

實俾文尼踢多鑊

佢係咪假膠黎 其實反痢

其實防守個個咁搏做咩，根本損人不利己

On9=假猁

丁力鏟草啦

丁力終於對猁入波

btw科仔真係好好j

屌你老母成班上力到以為踢緊歐聯決賽

嘩屌20

科b助攻

科條傳得幾靚

yessssssssss 聽到史達咁叫

上場打軌就on99咁

丁力對利終於有表現

我丁大爆發

就算今年拎唔到英超都要塞猁一獲？

遲啲打away又食屎㗎喇

主場列完隊

攞番過尾彩都要掛

我留明睇對鍠就食晒屎

過埋今場先再講

好記得1718果季
主場打獌 就可以係獌面前捧杯
2:0贏緊之後比獌反cup2:3

踢呢D冇壓力既賽場咪威lo

劇本
陣間對面Wijnaldum連續入兩個頭鎚
跟住vvd反cup

屌你老母根度簡返德國啦

因為半場慶祝咗

文迪個口係咪合唔埋架？

456啦

就算列隊都冇咁柒

弱會係咁

哥做乜

3-0

嘩 屌你科仔入波

撚狗咁撚

3-0
發生咩事

科真係好得

好撚好j呀科仔

科真係勁撚到

一射一助攻 我科

下季就咁打啦

科仔右腳都射得咁撚靚

屌你科勁撚到癩

施華留多年教科仔得唔得

我真係場場都入波

半場30痴撚線 本身10都收貨

利物浦Gg

foden轉21號接班啦

科右腳都有 成才了

其實有冇諗過係猁班人冇去盡
唔係我地勁

睇定d先 一陣又柒

本身諗住唔輸已經好開心

啱

相反個9號前鋒

唔似la

都贏英超 咪比你班垃圾贏下

本身諗住唔輸得多已經好開心

實係痢記HEA踢啦 我地咁勁1早拎左歐連了

陣間三比五

猁下半場花式撚狗

反杯4球

冠軍已袋，咪俾你二弟炒下

今晚終於可以上水
感覺成年都冇好事發生過

舊利物浦返黎一場輸4，5球基本

仲有Garcia都踢得幾好，完全唔怯場

死黑警

啱呀

有幾球守得幾靚

水塘記性好好

新三叉戟：Kdb,丁力,Foden
耶穌馬水可以返屋企瞓覺

無睇到，點解會贏3:0

換個左閘條防線就似樣
黑文太飄忽喇

對面自由龍

本身轉左會捧利，而家決定返黎捧鏝

佢仲要識後場猜波

你地咪扮

兩個都黑驚黎

希望買到Alaba

一陣猁反杯啦

呢個諗下好啦

呢度又比人屈1億

Garcia屌打多哥佬啦

唔要拿玻里隻死黑鬼得唔得

唔知你講乜

要加仔啦 有潛質

想要提子野diaz

講真我地都要買多兩三隻中堅啦
下屆有歐聯踢

真，冇喺環頭見過水塘

佢武警

水塘係督察?

不如今屆輸比皇馬留力算
下屆買返兩個中堅左閘再衝歐聯啦
今屆有黑文實入唔到決賽

我知你住邊

你咪燈

唔想拎歐聯

0角 痴線

大家鄰居成日行出行入都唔打成招呼

耶蘇廢撚到 比我係kdb打撚死咗條敗家仔 幾下傳得咁靚都唔知係到係咩

撚鳩賭仔

我地下屆應該拎到歐聯

其實雲拿應該幾啱我哋

點解咁多賭撚

冇咁低級

點解

指揮官?

純粹覺得佢應該幾適合我哋嗰個system

屌你耶穌

耶穌柒撚到

邪

今晚終於有覺好瞓
香港人應該就黎有好日子過
賤種猁遺禍人間

屌個on9耶

耶狗可以返巴西

丁差D

你唔會知

丁力差d

其實國米隻馬甸尼幾啱我鏝

科仔差啲

科差啲又入

根叔第一球靚波

講經咩，人地冠軍都贏埋俾你二弟嗱返咋沙

Sorry sir

唔訓fit撚到

耶

耶穌成場都柒到仆街

佢同牙路真係差3皮

屌你老母根度簡柒撚完未

傻鳩文尼

文尼

今季都唔知喺到做乜鳩

科仔上力到

科頂到腥 中場B華

換咗件9號就鳩得仲離譜

反杯未濃

冇所謂
足球嘅嘢睇當下
話之佢以前幾撚風光
今日贏咗就係大佬

比人吹返pen

var得益

明黑鳩你

點撚樣

笑撚到

而家先黎得益

都叫咗你淨係講波唔講其他

呢下好無謂

睇嚟水塘sor並非等閑之輩

你班撚樣球證係咪當還左 比var黑撚左成季

馬神入
耶出

抵啦耶穌

上場幾耐柒足幾耐

輸完先黎還

dcp今日同我講叫你聽朝去搵cp

完全唔撚明

上面兩個阿sir咪扮有睇開波啦

水塘應該係警隊大佬嚟

科登唔知下季可唔可以代替到silva bb
今日同唔訓好夾

換唔訓走啦 唔想見到佢傷

如果施華留多年教埋佢就好

幾時換神仙b入嚟

反cup未

有冇入球gif？

好黑心 仲想香港衰落去

丁力4-0

丁力
雖然own goal

入撚完未

我丁

Own 撚咗

入夠6球

冇456唔收手

簡水有得出未

列完隊先炒9人地有咩意思

呢一pair中堅

屌你老母史達寧sir比人食左個入波？

利狗hea踢係恥笑我啊？？

屌丁力成日cup
呢腳一野抽埋去啦

On9丁力曬撚咗科仔靚傳

有得j好j

下年加仔30m番疤

佢射唔中龍 唔係張伯倫 就射出畀

有乜好笑 456羞辱佢哋

收到風高疤想要番加仔頭big gay

簡水入

簡水白文

簡水真係好靚仔

龍門點解變咗開長波

隔離post扮到好唔care呢場咁

廢龍救得靚

入多2粒比我j下佢

4-0要經夠j

石頭幾耐冇出過

迪布尼踢到球王咁

白文出黎 送番2粒先

三寶齊了

等俾人反cup

呢場夠講到新一季

馬水洗唔洗咁撚獨

分去上同下都食滑

唔俾人獨

施華

黑文今場不過不失

今場除咗耶穌其他都幾好

垃圾根

耶狗真係比我燈撚死左

今晚可以踢到咁
唔明今季點會輸到8場
哥狗

5-0

馬神5-0

高普輸到傻笑

又hand ball

屌 黑哨

拍拍丁力膊頭

差d5粒

黑哨

Who need sane

要科打翼就夠

快撚d斷腳啦

咁就十年

保定

又係隻死拜狗

但佢去咗拜之後一兩年就上到一線，仲贏埋歐聯

仆街 竟然贏撚左

早知射波睇

收皮啦

落緊狗屎

冇睇

我地贏左英超冠軍

我一唔睇就贏波

想以後都做假鏝咪出聲囉

發覺今季多咗好多遠射
睇嚟哥狗落咗order
上兩季入到禁區都唔柒射
要餵到埋龍門口先肯用腳篤入

留就會踢 大賽就唔會上Foden

假鏝？

黎到果陣踢閘
拜狗話必定有中堅踢咁就過左去

上季開始隊隊park the bus 仲邊有腳趾尖接應呢枝歌仔唱

點睇全靠我燈一燈
半場0:3變左3:0

希望阿車幫幫手
阻止利破個100分紀錄

阿狗就算啦

之後6場

利淨係贏主場 9分= 95
和晒作客 3分 = 98

想移民去曼徹斯特

但住緊公屋

冇儲蓄同冇技能

想問有冇可能

賤種華真係唔識尊重英超皇者我痢

無

做你共產愛國藍屍啦
利申轉行做ptgf只接bno客

Lionel Messi wants to leave Barcelona in 2021 and has halted contract negotiations, according to Cadena SER 👀

btw,拜已經官宣咗反骨仔加盟
在此我祝賀反骨腥百病纏身,長命百歲

其實佢傷完之後一直都無態啦

🙏🏻希望佢踢唔返波

祝反骨仔斷腳 , 一世無態

雖然腥係25但我真係好中意佢永遠唔會忘記佢入完對利記球中柱波之後我嗌得有幾大聲

話知佢有冇態啦
總之我要佢仆街,全家落地獄
賺完啲錢畀佢老母睇醫生就得㗎喇

好撚假

買人未？

屌
我都係

斷腳啦

下個post改個咒佢嘅topic

科仔接班啦 快d躝 最好過到去斷腳

仲有屌牛腥快啲去拜球迷區報到

屌牛之鬼會搶1001

唉 咁樣走真係可惜
Ig unfollow左佢

佢之前個紋身仲有隊徽

加埋反丁專家

blur撚左啦 死25狗

其實咩發生咩事無啦啦擦甩

點撚知佢

姐係遲啲對拜只會vs sane?

因為一早有異心
紋完唔夠一星期就blur
擺明就冇諗住留係鏝

希望到時Walker 唔好忘本
一下MMA穿心腿踢到佢退役

sane 歐聯個2球買free pick好撚型

水塘

你覺得fm
內切翼既位置照用順腳翼去踢掂唔掂

想隻順腳翼鋒可以內切射門加傳中

咁你要搵隻左右腳都可以射波既人
我就搵b華打右邊逆腳內切
不時有killing pass
有季玩到10幾g 20幾a
btw丹比利都唔錯

所以養唔撚熟
都係果句 斷腳啦

25腥著10號

睇咗十幾年鏝對上一件大將當fit賣就係胡禮仔

因為賣得果d都係辣殺

唔當fit賣囉 清高 高拉 或者未係勁個陣 你老尾保定 辛祖

仆街仔？

唔好提

清高fit撚到震

智利佬on99

幾時勁過

未來

今季唔會啦
Reg唔到

之後都無機會啦
我地都無歐聯踢

傳Garcia番巴塞

講撚咗

拉邊王

Eric Garcia is set to sign a new five-year Manchester City deal, taking his £12,000-a-week wages to £40,000-a-week plus bonuses. He has made it clear to Pep Guardiola he wants to stay. [The Sun Football]

好波

同科仔一前一後

星散 比科同加仔上位

都係19號

濕鳩啱曬黎形容佢

條撚樣喺ig狂post動態

welcome messi

下個post topic
Welcome Messi & 辛尼斷腳到掛靴詛咒區

咁唔知啦
Now又話佢繼續著19號

Eric Garcia is set to snub Barcelona and sign a new five-year Manchester City deal, taking his £12,000-a-week wages to £40,000-a-week plus bonuses.

Eric Garcia (19) has made it clear to Pep Guardiola he wants to stay, and is happy with their plans for the future. Txiki Begiristain and Carles Puyol were key to the talks, and City want the new deal signed off and announced before this season is finished. (SPORT)

公司佬接班人

加仔矮左d同瘦左d
要操返大隻d
遲撚早比人撞撚死

矮撚始終輸蝕

轉型防中啦

真青訓高佬adarabioyo已經無人記得

黑鬼無人想知

收到風因為Black lives matter
下季英超每隊都要有一半黑人

有咩nigger龍

Onana

Mandanda

拉莫斯都係得184 加西亞182唔係差好多姐

其實佢英冠踢得幾好
但咁後生唔會甘心做後備啦
賣出去加回購啦

真

睇下拉膠幾撚頂得

終於唔使再改名

好似安水咁不過最尾回購完都係賣
難得佢好似由細踢到大好愛鏝
唔似加仔咁十幾歲過嚟加工
無咩歸屬感

Ken狗

maffeo angelino diaz

獅子搖頭都係得175姐

拉膠制空力強 矮得黎夠快

加仔一定要操大隻
如果唔係真係爭位果時好輸蝕

真

打鳩番廢龍

曼城青訓三子

得仆街仔仲未上位

因為佢真係廢

⭐ David Silva has been named the best Spanish player in Premier League history. [#Whoscored]

鄰居隻綠木好撚勁

Everton look set to rival Arsenal this summer for the signature of out-of-favour Manchester City defender John Stones.

屌你老母越睇越覺得49000隻fernades好抵買

轉捧獌了

哇屌

19000隻綠木癲撚線

我地本身都有隻辛祖
屌你老母一個辛尼一個辛祖
姓辛都唔係好人

真高

笑撚死
不過季初真高都爭啲去左狼隊

要啦

哥狗死攬黑文

係鏝想賣狼想買
但真高愛鏝唔想走

踢蝗踢多踢鏝

利狗真威 全港派嘉士伯

笑死

30年先一千零一次
當免運賣下廣告

買人未

今晚又兩點

笑死人咩利狗

利：其實曼城咁搏做咩，根本捐人不利己

不嬲都黑開
吹牙

關你咩事
你都矛睇

陣已最
bravo
walker 石頭 白文 mendy
肥根

屌你老母
我睇左重播

捉到分身了
P牌狗=仆街仔

Wa...

請鏝迷不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。鏝迷如果一意孤行，堅持胡亂猜測，最終必將搬起石頭砸自己的腳。

Ken狗柒撚咗就咪扮啦

加仔俾人搶咗黎改

呢家冇咩邊個好改

上面on9仔

斯特林

下面食屎狗
冇反彈

閘住轉讓俾樓下
萨内（德甲共榮圈球迷）

Ok

信政府唔怕

嗨仆街仔

今晚有幾多人睇

Here's your City line-up to face Southampton...

XI | Ederson, Cancelo, E Garcia, Laporte, Zinchenko, Fernandinho, D Silva (C), Bernardo, Mahrez, G Jesus, Sterling.

SUBS | Bravo, Stones, Gundogan, Rodrigo, De Bruyne, Otamendi, Foden, Doyle, Harwood-Bellis.

無黑文同埋費奴打返防中

加仔 簡水

有失蹤人口簡些路

有冇link

搵到web link

簡水

Sd出黎啦

下面有tick果D先係
Ads 係指禁落去會彈幾多次Pop-up ad

曼半大上船

仲有D係唔關事既link

又12m

冇曬三寶

贏了

呢兩閘正選想睇好耐

1001